Love 老衲 on the rocks, rock it baby

党主席午安！